香港人不值得勇武企出黎

個個坐緊監
人地就快樂投爭食黃店移民打國際線
寫信？攰，不了
聽審？翻工，不了
文宣？國安法，不了
去食下黃店
比光時抽下水咪出咗力囉
“你地condom黎嫁炸，死監躉”

利申:中立撚，非鼓吹社會運動，只係見到後生好怪

Btw 真心多謝琴日有出席鮮花派對既兄弟姊妹

而家工都無得返
做好自己先講抗爭